光頭系列

我朋友同我講
d女仔最鐘意男仔光頭
所以我最近都以光頭look示人
但我發覺自己好7
個頭一支支咁
人地Juno 果D咁撚型
我就。。。
唉 成個老mk 咁

邊個同你講女仔中意光頭
都係個句
your face your fate

out 咗啦
呢排潮童個個跟豬龍剪mullet hair

求圖

If i m rich it will better

唔喎=.=

我

無 其實我都係想有返頭髮好D

我以前好貪靚
中學果時重會自己燙髮
果時都似返個男仔

有冇圖？

你估個個都係張偉健咩